【天氣學】依加既天氣係17度，點解同秋天既17度分別咁大

秋天11月左右既17 18度似22 23度 好舒服
依加嚴寒冬天既17 18度點解凍咁多 似12 13度

因為濕凍

關於體感温度？

你塊閪就濕
得30%濕度
濕凍閪真係智障

你老母依家畀我屌到濕撚哂呀

咁岩，你老母都俾我屌到濕哂

我都想知

呢個post做乜9

傻柒淨係識得執人口水尾

22 23度熱撚到仆街喎

引咗2件直必出嚟

係呀，所以我屌埋你條女，傻鳩

你冇女咁慘咪畀你屌下囉傻鳩

你條女咪我條女

CLS遇著條精神病

死老襟乜鳩都濕凍縮返入你老母個濕閪啦

濕凍

對唔住我向你道歉啱啱太衝動

因為你俾朝早得幾度嘅天氣凍親

對唔住

月份唔同 空氣入面既磁通量都唔同
有人想知再講

啲物件仲係凍

唔講其他因素 ()
夏天過後, 能量唔多唔少都會儲存喺泥土入面, 佢需要一兩個月先會完全消散
秋冬時受呢啲喺夏天儲存嘅能量影響, 人嘅感覺體溫就會有分別

呢啲分別就算係同一日入面你都會 feel 到, 夏天同樣係三十四五度, 你喺兩點係會覺得熱過十二點, 因為朝早到中午吸收嘅地表能量散緊出來

預科教 climate and weather 果陣, 老師係咁講, 冇考證過對錯

Jm9

18度係因為而家有太陽照住未暖，但你室內無太陽會發現好q凍